{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024693",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 오성제"
    },
    "text": "五星貯水池にあるカフェ五星祭は、毎日10:30から17:30まで運営されています。 カフェはオソン韓屋村の中心部に位置しております。 ここでは様々なメニューが提供されます。 手作りスコーンと手作りクッキーはそれぞれ4,000ウォンで、アメリカーノは5,500ウォン、アーモンドクリームラテとカフェラテはそれぞれ7,500ウォン、手作りお茶·エイドとスムージー、ヨーグルト、生フルーツジュースは8,000ウォン、彫刻ケーキは7,000ウォン、手作りワッフルは9,000ウォンです。 このような様々なメニューをお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:30から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "五星祭はどこに位置していますか？",
            "answer": "五星祭はオソン韓屋村の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "手作りスコーンと手作りクッキー、アメリカーノ、アーモンドクリームラテ、カフェラテ、手作りお茶・エイド、スムージー、ヨーグルト、生フルーツジュース、彫刻ケーキ、手作りワッフルなどの様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "手作りスコーンと手作りクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りスコーンと手作りクッキーはそれぞれ4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクリームラテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りお茶・エイド、スムージー、ヨーグルト、生フルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りお茶・エイド、スムージー、ヨーグルト、生フルーツジュースは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "彫刻ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "彫刻ケーキは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りワッフルは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 382
    }
}